除了褲 揪起仔姨媽巾

richard billyham

愈想屌塊西有鹹魚味～

大家唔好怪樓主，樓主幼稚園未畢業，一係有讀寫障礙

一對奶水晶般吸引

唱咸歌邊個夠我勁

我有一日星期日返屋企，樓下個保安播呢首歌

哎cool啦蜜他他
有你共我

識貨之人 選billy